据说有人要帮我报名参军

斋月开始前能不能把表格填好？

仲要艱困地區

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!